呢段訪問好催淚 手足我地繼續一齊努力

睇撚到我眼濕濕啊屌
巴打你真係講得好好
我地再攰都唔可以放棄

（大概28:00後）

光復香港 時代革命

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

push

自推6

自推7

推

自推8

保重

痴線 本身就訓喊醒左

加油

Maybe you have no one to love， but we love you.

When 2047 comes,
We become middle age slaves

If we don't fight right now,
We don't have another chance

高汁

英文幾好

自推9

自推10

Now or never

屌你老母三更半夜喊到我豬頭咁
大家唔好鬆懈，過咗人權法
我地都要繼續抗爭
五大訴求，缺一不可

你見呢個個候生嘅講就好多時都會喊
但你望下呢所謂愛國愛港嘅人幾時會好似咁
話我地唔識感恩中國所比嘅野，我dklm
憎我地係因為影響左佢生活
咁唔通我地生活無比個共產黨影響到咩
大家一家要頂撚住啊

我好想同呢位手足講 you are not alone
呢場運動唔會係孤軍作戰
一定有我

有我 唔可以喊

我愛你

巴打 唔知呢個post 你有無可能會見到
但我選擇post出黎 係因為想你知道
你唔係孤單一個。
我地愛你，亦愛香港。

手足加油

愛你呀手足

隻藍屍講我地要大陸D電咁
中電同係聯大陸電網 緊急先用 平時用污染中電電網
而且盈利有上限跟資產 發唔夠電買多部發電機好過啦
都唔知又邊到睇埋D支那FAKE NEW

手足你仲有我哋

片頭將元朗721片段插入去示威者到好撚礙眼呀DKLM

遲早真係要用，不過唔係我地需要，而係呢個賣港政府迫我地用
我屌佢老母

／仲有929！

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

真 支那不斷陰乾緊香港

想攬下佢 唯有街上見

我都眼濕濕

推
香港人加油！

雖然我覺得手足好醒唔會犯咁低級既錯誤
都係擔心講句
呢條訪問出左黎
你地以後傾對策既基地係咪要轉移一下
雖然有哂樣已經好危險...

呢段值得剪出黎做文宣
So touching

光復香港
時代革命

一齊！！

第一次人鍊係又一城好似見過依個哥哥

手足

喊左

Sorry 唔係好明你意思
你係講緊呢為手足出半塊面好危險
定係用連登作為「傾對策既基地」好危險？

唔知你會唔會睇到，
但想同你講 Bro you are not alone
我地一齊行落去

光復香港 時代革命
You are not alone
煲底見

係驚D黑警會上門.......

喊到傻...
巴打唔準死啊 我地約左煲底相見架

一齊共同進退 加油

Push

半夜三更睇到人喊左

好感動...

Omg.....睇到最後,真係喊左
香港人,加油

喊左
i feel you bro

。

喊咗

繼續抗爭呀

Fight for Freedom!
Stand with Hong Kong!
Fight right now, or be slaves afterwards

輸，太多情況可以輸
但係贏，就只得今次一次機會！

We all love you

英文好過楊onQ!

點都好，我哋一齊屌撚住

點解咁夜仲要出催淚眼
香港人

楊onQ表示不滿

We love you

We will all be slaves
睇番真係，我地某程度真係可以話係為下一代已戰。

推想攬住佢

推 手足齊上齊落咁 我一定唔會放棄！！

屌住呀大家

跟住佢一齊喊左

Now or Never

一家人呀手足！

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

It's Now or Never!
Win together or Crash together!

無私 奉獻

淨係見圖都眼濕濕

我地一定會勝利.
願榮光歸香港.

我愛大家

我愛你呀巴打 煲底下除罩相擁呀！！！

係愛

頂住
If not now, when?

垃圾自私撚

滿口歪理

我哋愛你啊手足，多謝你

TUI

睇到眼濕濕

我愛你 我愛香港
我地一齊作戰到最後既最後
一齊玩完呢個遊戲

我地唔會放棄你

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

up

黑警喪盡天良，冷血殺人，要為死去既義士伸冤！

如果可以 好想攬住你

有成班手足陪住你啊
大家一齊唔好放棄

五大訴求 缺一不可

每一個有良心嘅巴打絲打

都好靚好靚

有冇人cutcut佢變文宣...

好催淚
手足唔好放棄
你唔係孤單一人

手足 you're not alone!

This is absolutely true, bro

巴打加油

根本水同電我哋本就自給自足

係佢哋逼我哋高價買垃圾

食物？米就無人會食支那米

我認得呢位手足因為有緣同佢一齊走過難希望你一切安好，煲底再聚

單單睇cap圖已經唔敢入去睇

手足加油 煲底相見

睇到好心痛
其實成集都做得好

屌你老母，樓主，攪到人地眼濕濕訓唔着。

手足們。我地繼續齊上齊落 亦都毋忘犧牲左嘅佢地 加油！

手足we have nothing to lose but our dignity, our freedom香港人加油

你睇下背景, 佢賣手袋比大陸佬
梗係咁講啦

我地愛你

唉
聽日先睇。。
我驚睇完訓唔著。。。

屌你班仆街，感動完正評就算？
用twitter reddit 傳出國際啊，係連登打飛機圍爐有無用啊？尢其本身和理非果班，人地用條命用人生黎同我地搏，你地連開個account行多步文宣都多多藉口？

其實真係唔多睇得明你講咩

To片入面的手足

Not sure will you see this msg...

You have no one to love, but there’s many people love you.

We have never met before, but we are here for you.
YOU ARE MATTER TO US.

Love you 3000

五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！五大訴求缺一不可
不割席不篤灰

禁港紙禁美金

唔好再捉鬼
唔好再捉鬼
唔好再捉鬼

文宣連儂牆放映會傳單fb ig twitter連登youtube

文宣最重要

831必須放大

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

我冇野講(被捕後對黑警及父母及其他人，除左你既律師)，我要見律師，我要入醫院，唔簽任何文件，無權叫我解鎖電話

最好俾人拉，就入醫院！

手足 唔知你睇唔睇到呢個comment
Maybe you have no one to love, nothing to care about. But we, your fellow hongkongers, love you.
齊上齊落

手足 我愛你地

睇到我都喊咗

中左催淚彈

依啲正仆街

不過英文都唔識

呢條垃撚圾

求下你地啦, 唔好再令我咁慚愧得唔得呀

攬攬

手足 你真係好叻 一齊加油

You love HongKong people and we love you back 3000times

我地都愛香港
可能你走得太前 不過我地會跟上
齊上齊落 一定要贏

影片5:00~6:30 你就明我想講咩架啦....
我係話黑警可能會咁樣睇到d蛛絲馬跡 搵到佢地呢個「基地」
同埋呢班手足露哂樣，好有可能被搵上門被捕

831之後呢段時間發生d乜 大家心裡有數....

手足加油 我地愛你

定係我過慮................

Why won’t you fight for your home
As simple as that

咪就係，條撚樣英文又唔識，滿口歪理，食物外國入口唔撚得呀，我地無錢咩

英國 channel 4 好波

why won't you fight for your home

在高牆面前，冇人係孤單一個，we stand together, we stand as ONE

片中手足已經講明預左死
而你去擔心黑警上門找佢
有時間去驚白色恐佈，係咪已經怕了
連有發聲機會都要擔心露半邊臉被拉
怯，你就輸成世

一齊
戰鬥到底

佢係咪之前被爆頭位手足！！？

灰白色頭髮

又有又有手足被爆頭 但傳媒要有傷者嘅相 請幫手入尼推到有相

Brother, we love you

個記者話條自私撚住起俄羅斯咖宜家 講到香港無左大陸唔得

This is not true that no one loves you, we all love you and we have made a promise to meet at Admiralty without the need of masks.

Stay alive.

😡

無錯，今日比你苟且偷生，
到2047都係死

睇哂成條片 拍得幾好
中間插左個戇鳩中坑顯得依D 撚樣有幾咁荒謬同可笑

另一回事，我又唔係叫d人咪撚上街

呢個手足就真係愛香港啦

洗撚咁多論述，純粹到爆的愛

pp

佢應該係講5分鐘左右個個罷課團隊
個主持影埋去嘅過程好易比人搵到個studio

我誤會左，唔好意思

自覺慚愧

Push, respect

黎明來到

巴打

巴打我愛你 一齊撐住

如果巴打見到
我想話你好charm
好正 我想love you
接受我可以嗎

thank you

Cls
前線我愛你

放催淚彈唔舉黑旗，屌你咩

眾志黎喎 驚咩

手足
我有緣見過你 同你傾過計
我係同你一齊做過訪問既一位fullgear 絲打
記得你叫咩名

到今日 我面對既野已經唔同左好多
但係我無放棄過繼續係前線一齊奮鬥
there is rly no way back.
我都每一次本住一個冇命番屋企既心態出門
見到你喊 我好心痛
但望住香港 我仲心痛
有緣再見

光復香港 時代革命

我愛你手足

佢住俄羅斯咁而家香港既野，關佢撚事
充分體驗愛中國是生意，住外地是生活

佢先係no stake嗰個

Push

唔好喊

到底呢個社會幾垃撚圾先搞到咁

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

終有一日我地會贏
手足。加油

光復香港
時代革命

齊上齊落

最後嗰句好催淚

夜媽媽都睇埋先訓
when 2047, chizna make us to be slaves
So
why dont we fight for our Hong Kong?

我愛你地每一位手足

唔好喊啦我地一齊贏

加油各位
我地有煲底之約

又食tg

幾好睇

條懞撚仲學人講前因後果 話唔衝擊警方就唔會用武力
屌你連前因都未攪清楚 條撚樣係咪成個6月仲坐緊監 近排先放返出黎

個記者？

手足最後講咗同winter on fire相似嘅名言
如果我地而家唔能夠擊敗港共，以後我地就再無機會喇

光復香港時代革命

明顯見到手足之間互相係有個連繫係到所以會感動。而班藍絲個個都自私自利真係未見過佢哋眼濕濕。

Pish

Twitter 推爆

睇完喊到唔知講咩好

好撚感動，跟住佢喊
玩開Twitter嘅手足一定要幫手推爆呢段訪問

點解無人睇
得3000幾views

唔好放棄

黃伯呢條睇到我喊左

I have no one to love , nothing to care, but this...聽埋把聲 巴打 我愛你 we are here, we love you

巴打有我地愛你咖 齊上齊落
btw但可唔可以唔好整黑色指甲

我地煲底仲有約定啊

喊死我

光復香港 時代革命

我地係度啊 大家一齊屌撚住啊

唔好失去希望！

Why don't we fight for our home?

Love you... Bro

手足，我哋愛你！

唔會放棄！返工日罷食罷買藍絲 放假就出黎行動！
堅持到成功爭取五大訴求！

齋睇圖
已經唔敢係街到睇片...

手足喊到我心都碎埋

終有一日煲底見

呢位手足
我見過

手足
我人鏈個日九龍塘見過你
同你傾過幾句
唔好喊
我地一齊頂
我地不久之後一定會係煲底再見

兄弟 煲底見
仲有好多弟弟妹妹要我哋撐住

巴打we love u
n we all love hk
we are with you
you are not alone

留名

推推推推

比人知道個office 係邊 wo
呢啲應該無公開

眾志係註冊社團黎，office呢d不嬲都公開

推到佢睇到

同意
眾志唔識保護自己

It’s so sad. But talking about that all is true!
We need to stay together and fighting for our freedom!

915見過佢
同佢傾過偈 好難忘

推推

睇晒
喊咗

係咪第一個過千正皮 冇負皮既po

睇到喊左 齊上齊落呀。不好放棄

手足，朋友八月到依家一直搵緊你

手足，朋友八月以來一直搵緊你
email 聯絡
kumabear326@gmail.com

我都覺得好難得

brother I love you

睇到圖片已哭，唔敢睇片。

睇到真係想喊

we will all become slaves.....